一人一段無疾而終既關係

以前同一個同學曖昧過，個時佢咁啱分手，我都唔敢做啲咩，關係持續左幾個月，之後鬧左場好大好大既交，呢段關係就斷左。

講友情愛情都得

有一個男仔，曾經同佢曖昧過
試過單獨出街（咩都無做過架），
whatsapp啲對話勁曖昧
當時佢single，我有個拍拖3-4年嘅男朋友（已經係ex）
當時真係好內疚，
雖然無真實做左咩，但精神上已經出軌
後來ex喊住咁鬧我，做咩同個男仔咁fd，
我知做錯事，
所以就唔再同個男仔聯絡，
朋友聚會都勁冷淡，
再來個男仔都有女朋友啦

你知唔知道，其實當初我真係想為左你同ex分手？
但係我唔知係街到你係真係想拖落黎定我ff太多？
點解你唔向我表白？

好我呻完

P.S.: 做翻好朋友

咁都好呀
我同個男仔都仲係朋友
不過硬係有啲唔知點咁

Hi 藍tick

曾經有兩個人好熟試好熟
佢地無所不談
一識對方佢地試過坐喺樓梯傾左兩個鐘計
會每日互相叫大家起身
甚至個男仔去佢屋企樓下等佢食早餐（係冇約到既
男仔一路都覺得佢哋係好好朋友（一開頭
但係個男仔同左個女仔既既好朋友一齊左（ 後尾先知原來又唔係話好好姊妹 女人真係麻煩
開頭呢佢哋兩個都好熟好熟 依舊都係好朋友
不過唔知由幾時開始個女仔開始疏遠個男仔
個男仔一心無奈 覺得係友情上面被出賣
後尾都因為第二啲原因呢個男仔自己都單身左
之後個男仔就寄情工作
其實呢個時候個女仔有對嗰個男仔好少少
但由於男仔唔想友情上面再一次感覺被出賣
同埋太專心做嘢啦 所以都返唔到去最初嗰個熟嘅程度
即係大家漸漸呢就成為陌路人 唔知係咪個女仔嬲咗佢
之後到而家都冇覆佢message

Ps其實個過程都仲有好多小插曲
真心好想做返好朋友
可以嗎

兩年前曾經可以一齊，但都無一齊到
最近又有聯絡返，有一齊食飯，睇戲，拖手...但都係無一齊到

同我一樣既..
但果時係我咁岩分手 我同個同學仲要同班
曖昧到個個都知我地不尋常
但最後都係鬧左交 足足一年多無同對方講野
係因為臨近畢業先破冰
然後聲稱大家都仲可以見面 仲好重要 係好朋友
之後佢宜家都已經同左我朋友一齊 ..

由一開始 你同我表白 但我有男朋友。我真係打算分手 同你一齊。但我從來唔知你做緊咩 諗緊咩，我好想知道你既一切，直至你同我講 有好多嘢都唔洗講出口，令到我咩都唔敢再講，因為我驚你覺得我好煩。有好多時我都覺得其實我唔係咁重要 你既朋友 甚至睇劇 打機都重要過我。

我知道你唔鐘意講嘢，好多嘢都收收埋埋，我亦知道我都無資格要求你任何嘢。你而家或者好憎我 我哋既生活都唔會有交集，但我都係好想知道你點諗 你又有咩想問我 同我講。

Hi , 我地仲有可能嗎
希望我可以一直用朋友身份陪住你 我知最初係我太chur 所以先令你驚左